其實韓國人嚟香港會唔會覺得香港好好笑

通街啲人都係抄自己國家啲衣著風格嘅人
香港本土mk特色已經愈嚟愈少
如果有日喺其他國家見到有港式mk仔style衣著 我反而會好自豪

咪on9啦 到時有人跟番港式mk仔衣著班連登仔咪又係笑尻人

港仔mk style係咪Adidas x Gucci

所以我仍然係行緊港風